發夢發到冇晒錢既入黎!!

好多手足發夢買左好多野搞到唔夠洗，捐錢長遠幫唔到幾多，咁我就整合左少少資料俾學生哥睇，等大家可以發夢得黎唔會餓死，有經濟能力既可以岀返去

炒散 (餐廳/會展)
我覺得無論男定女都好，做餐廳既炒散會易上手d， 一黎時間自己報，而且有d可以即日出糧， 有一張MPF就番得工，人工平均$55-$70/hour

搵工就係google打炒散就有，有一間c字頭比較岀名既可以搵下

MPF Link >

地盤
呢一個人工比較高， 不過辛苦d， 做之前要上一日堂搞張平安卡，同埋工人註冊證，ｄ人通常加埋身分證叫三寶，白紙人工就平均$800+

搵工就係Facebook d page就有，不過最好搵d大盤同即日岀糧安全d

平安咭 >

工人註冊證>

光復香港，時代革命！

推